# Alpha 1.0.0

{

 - Добавлена система регистрации - авторизации; 

 - Добавлен личный кабинет;

 - Добавлено изменения профиля и удаление аккаунта;

 - Добавлено горизонтальное меню для мобильных устройств;

 - Добавлено вертикальное меню для компьютеров - ноутбуков;

 - Добавлено две темы - светлая и темная;

 - Добавлена кнопка изменения темы;

 - Создан мини-чат.
 
}

# Alpha 1.1.0

{

 - Создан логотип и иконка сайта;

 - Подправлено навигационное меню;

 - Добавлена максимальная длина и ширина мини-чату ( Теперь он не расширяется а проматывается );

 - Проведена повторная адаптация сайта под устройства;

 - Добавлен event благодаря которому сообщения отправляются не только через кнопку но и через клавишу Enter;

 - Подправлена тема на всех страницах сайта;

 - Добавлена кнопка изменения темы на недостающие страницы

 - Изменен часовой пояс и локализация сайта;

 - Изменен формат даты отображаемой у отправленного и измененного письма.

}

# Alpha 1.2.0

{

 - Теперь при регистрации запрашивается логотип пользователя( Все форматы );
 
 - Пользователям добавлена возможность поменять свой логотип в настройках;
 
 - В мини-чате помимо информации об отправителе добавлен его логотип;
  
 - Подправлено меню на десктопных и мобильных устройствах.
 
}

# Alpha 1.2.5

{

 - Добавлена верификация электронной почты пользователя;
 
 - Теперь после регистрации или уже зарегистрированным пользователям необходимо подтвердить адрес электронной почты( Без этого мини-чат и личный кабинет не доступны );
 
 - Подправлена страница подтверждения адреса электронной почты;
 
 - Адаптирована кнопка загрузки и изменения логотипа пользователя.
 
}

# Alpha 1.2.6

{
 
 - Добавлена система очистки писем которые старше 7 дней( С момента отправки письма );
 
 - Добавлена система автоматической очистки писем которые старше 7 дней( Ежедневно в 00:00 и 13:00 );
 
 - Исправлена форма обновления данных пользователя( Теперь сайт не выдаёт ошибку когда вы обновляете что-то иное и не трогаете логотип ).
 
}

# Alpha 1.2.7

{
 
 - Шаблон главной страницы переименован в main_layout и перенесен в папку layouts;
 
 - Папка layout была удалена.
 
}

# Alpha 1.2.8

{
    
    - Исправлена форма регистрации ( Теперь сайт не выдаёт ошибку когда вы регистрируетесь не загружая логотип );

    - Исправлено обновление логотипа пользователя ( Теперь вы можете обновить логотип который не загружали при регистрации);

}